嘩屌，輔警廣告？

你既問題

點解咁多人好似第一次上網咁

發現新大陸？

係，我一年都唔上一個鐘網的
仲坐了十年監
請教下連仔可唔可以 filter 咗佢之類
謝謝

連登已泛藍

樓主睇過有關警察嘅嘢

今朝睇過東台屋又被狗攪囉

咩人諗咩野，狗就自然睇狗廣告啦

屌你老母連人地鋪頭名都搞撚錯
手足

其實連登乜柒都冇理, 個connection係直接由你電腦去廣告server
而呢啲廣告係會分析你嘅興趣去派

正所謂咩人就睇咩廣告, 你見得到輔警廣告, 代表電腦分析有65%機會係柒

thank you